有無人wtsapp被迫更新後係咁死機

利申iphone6 ios9.3.4